村屋入面收唔到訊號, 收唔到SMS

電話可以用Wifi Call去解決, 但係收唔到SMS既話, 有冇方法可以解決到?

全部範圍都收唔到定點

只要有位置收到可以拉個放大器

屋企內收唔到, 一出屋外就收到兩格

應該係石屎牆+全屋鋁蚊網干擾到